得罪講句，利狗真係第一嘔心嘅嘔吐物。

利物浦係垃圾就唔使多講，唔係唔低得你支持垃圾，總有你地呢啲環保撚。
但對住舊垃圾同人吹奏到以為自己好強咁撚樣，真係人唔笑，你老母都屌鳩你啦。
個類不自量力嘅嘔心程度，比欣宜啲脂肪更可怕，比cctvb嘅奶共行為更令人作嘔！
本身呢班生物圍埋自己人型蜈蚣，咁無眼屎乾淨盲，出於人道理理，都唔想佢地，由佢地自生自滅架喇。偏偏呢班K型契弟仲有面出黎打飛機，無恥吹奏自己，嘩屌！天下第一嘔心嘔吐物，利犬，捨佢其誰😃

曼聯

曼狗呢排柒成咁，太多人招呼佢

講得好

認同
利申：英超霸主曼聯球迷

agger

認同
利申：忠心車狗

樓豬好波

阿狗柒d

Agger路

阿狗柒10年者，猁狗柒足廿幾年， 識唔識分呀傻b

反獌全面進場

你係狗only

咪一擔擔
對上一次贏大賽嚟計阿係04年英超
利係05年歐聯
兩對咪又係一樣咁頹

利果種柒，係啲利犬太柒，最無料又要幻想自己係強隊果下，真係柒到好難形容

十卜 希望樓主可以趕利狗出波台

留呢堆類生物係到撚下都ok

好

屌你老母臭利狗！

利狗

捉哂去整狗肉煲就啱

你越反利我越開心

呢個POST套落獌原來都岩岩好

又黎臭蟲論

屌你老母臭利狗又出黎柒

低汁利狗永遠駁唔到我地
剩係拉獌聯落水

利狗真係人渣黎

見人係街著痢狗波衫真係有d柒到唔敢睇

痢狗個種柒係好似一隻牛鞋，吹脹自己以為好打得咁

好撚心啦，英超廿九幾年嚟，雙曼車阿隊隊都威過，請問痢狗邊年叫做班霸？？？

一隊波踢到佢咁冇撚台型，班狗仔年年淨係識睇住曼嚟抽，永遠冇諗過自己可以捧到盃 布力般李城都威過啊，你班痢狗？死返入你老母個閪喇

牛蛙先真

講到獌狗上年騎撚住利

嗱嗱嗱就講就有隻 叫狗都冇咁聽話，一叫就俾反應，唔撚你撚邊個

小學雞嘈交"

以為打咁大段字仲整個大符號會有說服力d?
縮番你老母西度啦死獌狗
我屌緊你老母呀

利狗真係天下第一嘔撚心，又無料又鍾意ff自己係強隊扮4條，啲撚屌又不知羞恥覺得自己同冠軍隊係同一level!
你老母生係出黎嘔唔嘔撚心呀契弟！返英甲做返你個英甲班霸啦
再唔係，我去花園街買個英超杯仔比你班撚屌，當英超還返個杯比你喇

你獌狗今年贏左咩杯?
冠軍隊

世界杯

你班痢狗幾時有做過班霸，有咩統治力
隻隻中前都係當痢狗係跳板，廢托，咬人狗，到而家古狗，埃及狗
係信你隊閪波會打得贏嘅就留到捧歐聯英超先走啦
俾盡你咪荷甲料，學人上大台，繼續攬住咩君子，咩伊斯坦堡過世啦

曼聯柒極都有盃仔捧下，利記連飛機盃都十鳩幾年冇拎過

咁獌狗上年一定係荷甲料, 第6

我乜撚野獌呀？！你地班傻鳩就係咁弱智，恥笑你地就一定係獌？咩邏輯
先唔講獌比你地強多多聲，我支持水晶宮都一樣笑鳩你啦

愈撚愈多狗仔入嚟，正啊

挑戰盃

英甲班霸唔撚係霸呀

柒左幾場 谷到而家一次爆出黎

你咩隊 好想睇又一隻唔識獌狗的狗

講到垃圾利咁撚廢但對住佢要泊大巴

三場不勝, 俾我就潛啦
又唔知自己犯眾憎

荷甲大巴 獌聯

又嚟啦，一恥笑臭痢狗就條件反射想抽曼，人唔笑狗都吠啦

洗唔洗鬥大呀傻西

3場不勝谷到今日頂唔順

你係咪匡智出黎，閱讀障礙咁嚴重，難怪係臭利狗

你只會幫獌講野

好撚正，臭利狗

其實你有無諗過無人識你
大家都SMALL POTATO就咪扮大條啦

大巴嚟你個狗竇你都冇撚本事穿，仲獻世？

你去唱反利歌應該會有人識你
慘到而家要上網搵存在感

你講野無POINT
我想問獌狗對荷甲料都要泊大巴?

你正d，成日出埋d傻西post
但d用字真係柒撚到 成個呀伯咁

我支持牛頭角津貼小學足球校隊都一樣可以恥笑你臭利狗啦匡智仔
都咁多年喇，仲以為恥笑利就等於慢，難得你地契弟一直係比人恥笑嘅好材料

點解自己係獌狗唔敢認?
因為驚我抽你上年第6?

聯賽盃同歐霸

今季, SOR

臭利狗唔好嬲豬👌🏻👴🏻

我感覺到係你好嬲

唔知邊個嬲到要開post

思覺失調？我話你老母係男人都得啦

獌聯三場不勝,俾英冠踢出局, 谷住谷住,終於忍唔住出黎咬人
但都唔敢認自己係獌

我問下你邊隊姐, 做乜咁大反應呀 glory hunter

開post恥笑利狗呢，就幾時都得喇

你係咪有閱讀障礙

利狗仔

你牛津小學支持者嘛 glory hunter

喂, 叫牛魔王出黎睇glory hunter

得獌狗先會唔敢認自己捧咩隊咁好笑

失禮喇英甲班霸利🙇🏻

佢D post大部分隊都有咬

你咁講
除左阿狗贏社區盾之外
無一隊贏左盃wo

成個ON9仔咁, 唔知笑乜?

死獌狗

隊垃圾洗咁多錢都仲撚泊大巴 醜唔醜其實

洗咁撚多錢仲話隊波陣容柒 除左曼城

獌狗係最冇資格話自己陣容7 ge一隊波

望下車利阿熱 有邊隊可以咁有魔性咁話唔撚夠洗

要洗多3億先

係得班死痢狗先咁好笑，幾廿年淨係識得睇住曼打成點？輸幾場就抽撚晒閪水咁
點知呢十幾廿年曼基本上捧過晒所有可以捧嘅盃，而臭痢狗仲係連英超都冇 學人講point????

所以摩狗同獌狗真係絕配

恥笑利就係獌，真係搞撚笑

痢狗智商唔可以太高估

利狗就係咁，人型蜈蚣互含，自己ff自己係強隊，又ff恥笑佢嘅就係慢，弱智成咁真係唔笑佢都對唔住佢老母

曼迷做乜J歷史牙🤔

我都唔明佢地嘅邏輯係邊？定佢地覺得自己同人平起平坐，定自覺其實隊係見唔到佢啲柒野？

痢狗買暈狄乞係咪用緊賣奧雲同麥馬拿文筆錢

利迷回應下啦

過幾年唔係曼城就車

十幾廿年你隊濕尻波都拎唔番英超啦

咪一尻樣

其實你不如講用蘇狗筆錢算啦，依家咁好柒

英超挑戰盃

屌佢老母訓左幾多年

其實仲用緊C朗呢個笑柄唔係我地反獌屈佢地
係當年真係有隻獌咁講過

點呀，賣奧雲老麥個陣你未出世啊

歐洲足協公布一眾球會的財政資料，並包括負債數字最多的頭十位。而排在第一位的，是英超豪門曼聯。

今季？
果時仲未開季啊屌你老味

獌狗仔

咁社區盾又俾你地上季計入三冠王打丁?

老麥好似係免費，奧雲就幾百萬，你想笑利狗都用個差唔多八千萬嘅蘇狗啦

屌緊你班狗仔，你班痢狗永冇話虛心受屌，諗下自己班閪波係咪吹大咗，講捧盃又話人J歷史，其實你班痢狗打好自己，年年炒曼45678 咪得囉，又要做唔到，又想扮巨型班，憑乜啫？

無啦啦彈個奧雲出黎我真係黑人問號 抽水抽到令人咁尷尬

老老實實, 你幫獌含到雪雪聲, 你認唔認你係獌先?

成日講過扮無事

邊個得閒留意你班狗仔幾錢一斤
當自己咩料呀街市行情啊

講真利記都算與世無爭
隔排先碌入前四開心下
why 咁多人反

組織下先啦ching

點解捧盃講到又關咩炒曼事

你講物鳩

利炒唔到曼45678=廢
曼炒唔到利45678=無事發生

年年炒曼45678 咪得囉，又要做唔到，又想扮巨型班

咁成個英超.,甚至世界都無巨型班

奈何你覺得獌狗咁勁, 利記咁廢, 但獌狗卻在晏菲路泊起大巴
又唔見獌狗對英冠泊

你閱讀理解0分㗎

係咁入人話扮巨型班
咁care呢隊中遊球隊做乜啫

因為獌狗以為自己成績好先有人反

係你個人舉例都舉得冇小小logic
弱撚智咁樣 唔好出黎出醜同人互屌啦

垃圾

答係同唔係都咁難?

繼續人型蜈蚣啦，泊大巴=廢，捧盃多過你=J歷史 買lkk=金錢足球，但係自己又可以75m買後衛

你地幾抽吹落去啦

其實邊度有人講利係巨型班?

唔睇數據係度空口說白話, 根本等如潑婦罵街, 屈人老母做雞一樣

成班人毫無邏輯，淨係識ff, 岸鳩到咁，唔恥笑佢都對佢老母唔住

呢隻狗講d野真係柒到打冷震

無人話利唔係金錢足球呀, 係你地獌狗自己金錢足球左但唔認數先好俾人恥笑

成班人毫無邏輯，淨係識ff, 岸鳩到咁，唔恥笑佢都對佢老母唔住

套落獌狗一撚樣

樓上兩隻流浪狗, 唔係獌狗都幫獌狗含到雪雪聲

恥笑利就是慢 有無人可以proof 呢條公式？

問佢地係唔係獌狗都唔敢答,

咁你係唔係獌?
唔係獌做乜幫獌含到雪雪聲？

咁呀得啦，大家繼續互恥笑

唔係 死慢狗，1900, 4900, 支持邊隊都一樣恥笑臭利狗架啦

原來你唔撚識字, 恥笑點唔係金錢足球, 今時今日隊隊都係
係你地獌狗金錢左都唔認, 話自己係自給自足,

冇人話泊大巴係廢 係話你隊巨型班好撚有出色姐 洗咁多錢踢出黎都冇撚form 靠個人質素

同埋曼狗淨係買左lkk 普巴你唔撚計埋?
係咁易買個高價luke shaw 米希達恩 番黎
話唔要唔出就唔出 邊有隊波好似曼聯咁任性

洗多3億先啦 洗埋應該見到曼城車尾燈架啦

幫人奶袋底黎講你絕對第一

正，利狗仔

佢地根本唔知自己有乜問題

無邏輯到咁，利狗仔ff功力真係可以上神台

你太廢啦, 道行太低, 搵件高質D的獌狗出黎啦, 我一D都無嬲過

反利無問題, 你不停抬高獌

傳心師?

你凑埋你個朋友子去工場先啦

奧雲麥馬拿文都拎出黎講

4900，1900。慢狗，so what, btw我一樣恥笑臭利狗

好低質

幾好笑樓主, 好小朋友

你睇下睇個狗仔啦，咁多年都無進步過，反利就係獌？咩邏輯？利咁柒我就算支持邊隊都一樣恥笑佢架啦，做人可唔可以唔好咁弱智呢

推

我都唔覆了, 根本係同緊你呢個小學雞嘈

屌，咁快走

利狗呢喂？

樓豬太低質都廢事睇

屌，利狗仔咁渣架 走住屌

岩架啦
對應返你呢啲天真傻西level

屌，利狗仔就無撚提啦，走住屌

新類型球王

輸左場波=反駁左？😂

其實猁狗噁心係common sense
唔洗開post講啦🤣

小朋友齊打交po

自己講自己笑

波台唔岩你玩呀 走啦

輸左場？

又唔走喇

臭脷撚買人雲迪克 佢罷操就無問題 修仔唔應該嬲你 巴狗d戇鳩高層撩你古仔交transfer request 就好似屌左你老母咁 雙標到 好心出少句聲啦柒頭脷

臭利狗思覺失調得好嚴重

見到脷狗年年打飛機又攞唔到英超 d 狗精噴到週街都係就覺得好好笑

成班人不願面對，又ff恥笑利就係獌，咁嘅傻鳩唔撚佢撚邊個🤣

見到獌狗年年打飛機又攞唔到英超 d 狗精噴到週街都係就覺得好好笑

睇錯左 年年拎猁狗又攞唔到英超黎打飛機d狗

臭利鳩

Sorr 囉，我都覺拎利狗無英超係講係衰，我讚返佢係英甲霸主喇

霸主利（英甲）

柒極都二弟 吹咩

獌狗

英超拎得最多次都叫FF

話明利狗就係識ff, 好撚合乎佢地嘅作風喎

我地利頂級「英甲」聯賽冠軍你估少呀

曼以前都叫係咁攞
但猁呢

利狗嘔心過欣宜啲脂肪

唉

嗯

咪又係丁歷史 你地上年拎左英超咩? 無拎就一齊俾人屈打飛機先啦

系

叫你出少句聲呀

我地紅軍堂堂英格蘭頂級球隊，唔好咁串好喎，搞到我地駁唔到即係又要拖埋49000落水啫

Sor囉

利狗仔又忍唔住返黎唔走喇
獌狗呢啲垃圾就收撚皮啦，我利英甲「頂級聯賽冠軍」多撚過你幾多呀吓？答啦撚屌

係架喇

沙高

猁迷係嘔心既

我屌你老母臭西

利物浦就算垃圾都無咩問題，係利狗嘔撚心果下核突

屌，玩撚夠未呀！

屌，咪再推啦

駁唔到

反皇高質利迷例外

咁都有得割？

上帝可唔可以創造一個唔嘔心嘅利狗出黎？

只反雙標柒頭利

針對

利狗嘅割席嘅速度又係令人嘆為觀止

可以

其實係呢個po入面某幾隻太嘔心
搞到我地將不得不歧視利狗

1. 社區盾係英足總承認嘅盃賽
2. 你地利記喺十幾年前話自己三冠王先架wo

5冠王先勁呀

睇晒，樓豬d point好中，利狗根本完全一句都反駁唔到，淨係識反抽獌，好低質，高下立見

好撚弱智，岸鳩到有被害妄想症咁，一恥笑利就係獌，咩邏輯黎

潛撚晒啦，一見公海人多，仲夠膽玩人形蜈蚣咩

佢地照玩無問題，上面咪有個係到表演二人人形蜈蚣

又迫害臭利狗

兩條臭痢狗真係好撚柒，唔俾人大大屌個屎忽都唔撚得嘅

話人金錢足球？屌你老母臭閪搵得多咪使得多，根本好撚正常，學似你臭痢狗？英超二線波扮巨型班

大佬而家邊隊波最搵錢？

臭痢狗返狗區啦學人出公海講邏輯，你地傻閪識條撚咩

全球最搵錢球會唔買得人
你班死臭痢狗就可以75m買狗？

大佬呀，佢平時又要酸人金錢足球，到佢有錢買人時又總係高價收買垃圾，抽人水又唔記得自己做緊同一樣野，仲要做得柒過人，獲獲都咁，真係思覺失調架

臭痢狗根本就係柒同搬龍門嘅代名詞
問佢個傻鳩往積，又話人 J歷史，
問佢今年排第幾啦，吖班狗仔又會講上年，

買 lkk就話人金錢足球，屌你老母到佢買暈狄乞，就話笑點唔係度

打咩戰術、出咩球員唔出咩都要班臭痢狗 approval，否則就係任性、金錢波

巴打留下手，玩利狗要錫住玩，一個point 一個point慢慢撚，一次過撚得太勁佢又嬲豬返狗竇喊，咁何必？

柒點，愈撚愈多，我都唔想

唔洗爭啦，兩隊都咁柒

利狗唯一死好命係高普柒下柒下去教呢隊閪波。但仲要比班傻鳩狗仔咬，教返高普做野，嘩屌，臭利狗真係無得頂

搞清楚先後
唔好係又改唔係又改

Sor 趕工

咪撚 cap佢啦，佢閱讀理解0分，都字都未撚改得晒

利狗唔識字，無邏輯唔係常識黎咩

屌人金錢足球，仲屌咩使咗幾益冇 form
問你班痢狗今年排第幾咁巴閉，又唔敢答
痢狗有咩 form??? 咪就係5分鐘比阿仙奴中出三連發囉
擘大老母個閪 lung請人中出，痢狗最撚有 form啦

柒既程度你勁d

幾億

利犬

返撚晒狗竇深潛嗱

##

屌，班痢狗唔撚敢入嚟應機

仆街真係唔好再推

見到個po搞到我做野都冇哂心機

隻咩盧卡古死撚咗去邊啊？
執緊骨啊

入嚟啦隻盧卡古，吠兩聲啦

cosb

唔好洽得我隻寵物咁勁👌🏻？

help pish

盧助ching ？

利唔係柒 係無恥
出埋聲明話唔買 轉個頭撩到人罷操都要過來

利不嬲係咁，利狗嘅死人腦入面，佢做嘅就係正堂行為，人地果啲就係仆街。利狗就係咁嘅一堆屎中嘅爛屎

臭利狗最低賤嘅地方係無料但又多嗲
咩盃都個但又咁多嗲
啊狗都起碼有保溫盃啦

咩盃都無

人地攞左英超你又唔講

我要吹奏下阿先！「英超」全季不敗冠軍，真材實料，真係睇到射左

屌你識唔識cut圖呀，屌！

sor 柒左唔好推

屌你老母隻咩盧卡古愛助攻，把撚咗佢兩日都唔撚咁入嚟
哭撚緊波喪啦

你地做喪事都唔放過？

你使唔使join佢

佢改撚左名叫普巴愛解圍喇

到獌狗哭波喪啦

一齊搞哭喪party lor

搞緊你老母哭喪party,係咪join先

利犬自己扮喪事都咁串串貢

我幾時係猁

臭鳩利

利犬條屍發臭未

yes

J歷史J到呢
三場不勝還可以仍然咁寸
而家d獌迷除左J冠真係唔知仲識得咩

樓主獌狗